有無黃店請兼職

我媽媽剛退休 想做下兼職 希望葵涌至荃灣區 可以番星期1至5 ，早上10點至下午4點 人工有50蚊1小時就OK

等份工嚟搵你

媽媽退休問佢拎錢咪得囉

49000係咁on9